大家好

大家好，本人想藉住呢個機會係到向咁多位係地球上土生土長嘅人類宣佈，我地呢個組織個名叫做天人部隊。

我地擁有一種名為高達嘅機動武器，係一個私人嘅武裝組織嚟。

我地之所以集合咁多精英嚟組成呢個天人部隊，目的係要杜絕所有戰爭，令到全球人類可以過一啲和平嘅生活。

我係到保證，我地嘅行動絕對唔係為咗私人利益。我再重申一句，我地天人嘅宗旨係杜絕所有嘅戰爭，維護世界和平令人類安居樂業。

趁住呢個機會，我向全球所有人類發出鄭重聲明，無論領土、宗教、能源或者其他咩理由都好，只要有任何人，任何國家或者組織發動戰爭，我地呢班天人會即時以武力阻止。但凡有份支持戰爭嘅國家、組織同埋企業，都會成為我地呢班天人以武力介入嘅對象。

我地叫做天人，信念係止戈為武。我地創立呢個組織，目的係為咗杜絕所有嘅戰爭，為護世界和平令人類安居樂業。

Join唔join我
我有十年高達online經驗

...

我識揸高達
廿年前係大嶼山打過高達擂臺入左前十六
典報名

一堆gay佬

有空缺再考慮

我是認真的

OK thanks